其實香港電影俾賀歲片搞彎哂

年年個個導演都爭住出賀歲片
啲片又無內涵 又無劇情
又唔好笑 啲人又無演技
仲有套乜叉囍事已經翻炒咗三十年仲出緊
搵埋啲大粒嘢翻嚟呃啲師奶睇
個個成套野出場都唔夠十分鐘
唔知拍嚟做乜尻
然後所有電影業資金都投放喺呢啲粗劣製造嘅賀歲片
明明可以攞啲錢拍多幾套明日戰記之類
賀歲片真係香港電影業毒瘤

係咁架喇，其實歐美國家都有你所講情況，但佢地係聖誕檔期，一樣好多sell聖誕sell溫馨，不過香港近十幾年賀歲片都係拍俾支那狗睇，就晒支那狗口味，唔係之前97家有喜事賀歲得黎港式口味、港式笑料，所以而家垃圾賀歲片完全唔啱我地睇就咁解！

最撚可悲係呢啲垃圾好收得

已經十幾年冇睇過賀歲片上網睇D新年meme仲好笑可以開心下

咩質素嘅觀眾咪養d咩質素嘅戲
拍d有深度多文戲嘅港產片果陣又有幾多人入場支持呀

因為香港人好悶
過年唔知做咩好咪去睇戲
而呢班人仲好大機會唔係睇開戲

個個想搵快錢

而家每年上網睇返92家有囍事、97家有囍事、甚至填海華嚦咕嚦咕新年財都好過睇垃圾支那賀歲片，起碼係拍俾香港人睇，全部港式笑料，夠親切！

票房反映一切 其實真係睇開港產片嘅香港人真係分分鐘50萬人都冇

人地sell得黎好睇
香港大陸sell埋d垃圾
成班明星炒埋一碟就算

一句到尾，支那畜民智水平，你拍得有深度少少，佢地睇唔明之餘，仲隨時被對頭人上綱上線，話你有暗喻侮辱黨侮辱領導！結果就係繼續粗制濫造白痴級笑料.. 冇架喇！有咁既政府就出咁人民，有咁人民就需求咁既垃圾片！

年年都有家有喜事究竟做乜撚野

拎晒幾套純港產賀歲片嘅錢都唔夠拍一套《明日戰記》

點解年年都有粗製濫造嘅賀歲片
係因為過年大家無野做會去睇戲加上睇賀歲片變左個習慣
啲片商就不思進取反正拍乜嘢都會有觀眾入場
拍得好少少就可能好似《金雞sss》收四千幾萬
拍得差少少好似王祖藍套垃圾都收接近一千萬
咁梗係用最低budget快快手手寫完劇本搵一堆星演出就算數
仲得鬼閒慢慢係到度gag 斟酌下個劇本
再求其賣比海外同埋中國收得幾多得幾多都夠回本

要打破呢個循環
人人要開始抵制低質賀歲片
唔好見賀歲片就突然話支持港產片而入場
有啲港產片唔值得支持

好奇入場睇個班究竟咩人多

一家大細囉

新年仲出去睇爛戲？不了！仲要宜家咁嘅社會問題，笑唔出，無心情睇呢啲懶好笑嘅無聊片。

N年冇睇, 杯葛!!!

係，仲要同咁多人同一個空間

爆笑賀歲!!!

根本好多好撚低質素，只係襯新年檔期呃飯食

人地講爛唔爛，即係質素，
唔係講片種，on9仔

慘得過全年最收得就係新年戲
然後又鬧啲戲爛
年年無限loop

有誠意嘅本土港產片就要炮灰檔上
好彩拎到金像獎就話谷到少少
唔好彩就上畫落畫出碟都WFC

不過都要睇片種
《三夫》拎埋女主角都係收得百幾萬

算唔算快餐文化

不如拍皆大歡喜, 愛回家 電影版

姜子牙對抗暴政革命，支持不？